做淡 慘.慘...慘...過....

做雞
做淡都係心地唔好嘅
市場會懲罰啲傻淡
更加會獎勵啲好友
今日低位抽升就係好好嘅例證

真

熊熊哈

死了

傻淡發現案

悔改加入牛軍啦

今朝發覺跌唔落,
唔對路平咗淡倉,
賺少少

又一悔改見證

邊個敢笑我地熊軍

本身睇好㗎,
成手都係股票,
買7500叫做練習下,
保持市場觸覺

做電子雞最好

你尋晚先牛過完

買7500要驗腦

有啲時間價位跟唔足(例如今朝喺最低位嘅時候)

但係每日收市價又會跟番應有價位喎

淡友一早轉哂做好友

正股驚閪，愈跌愈溝，牛牛哞

總有一啲傻淡不肯悔改

你仲未輸死??? 不可能

假